---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: OA Ogienko
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 210112-elainka-kontra-caly-swiat    | statek typu RAMA, na którym prowadzono eksperymenty z dziką sentisiecią Aurum (i co wyszło spod kontroli). Bardzo poważnie uszkodzony, na holu przez Granolę. | 0097-09-29 - 0097-10-02 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Andrea Burgacz       | 1 | ((210112-elainka-kontra-caly-swiat)) |
| SCA Granola          | 1 | ((210112-elainka-kontra-caly-swiat)) |